十月一日係乜日子？支那國慶呀！一定要係港島二百萬人和理非打卡先

全部黑衫
要百份百和理非
維園二百萬人和理非
行去中聯辦
比外媒影相

一定不能破壞黨鐵
等大家可以乖乖地返去自己喜愛的地區
遍地開花

有意見請提出

幫推

agger

行你老母去中聯辦

行到一半見到前面全部警察咪又轉場

咪玩啦

怕死就留係屋企睇直播吧

咁冇人出黎了

真 有人話929行完喇喎10月1又行？
如果去唔哂2日要2揀1嘅我一定揀10月1
2個日子完全冇可比性
一定要曬完冷先分區
唔好比反對通知書同封鐵嚇疾
佢唔會封哂 最多用多幾粒鐘搭車姐

一早講左和理非
要打狗日日都可以
十月一日唔去中聯辦
笑死人咩

過左四個月，仲以為乖乖行就可以乖乖行返屋企，你訓左幾耐

黨鐵唔破都會封
而且一定有狗係黨鐵引起衝突(鳩拉人)引你衝佢
老老實實你真係多人到818咁啲狗點敢清你,清唔清到都成問題

有心去港島要一早去，諗住瞓到10點11點至起身再嘆埋早茶先過海嘅，可以慳返，包保停哂地鐵再喺隧道口查巴士。

要顯示香港人嘅決心。朝早10點全港島企滿人俾啲顏色柒鵝睇吓啦。

最緊要人多
人多就安全

有反對通知書邊個理你和理非定勇武

同時到時重兵駐守西環連登啲風向撚又叫轉場轉場

百分百和你非?
咪玩啦

要香港人準時已經難 仲要早到

中計
送頭
留力
驚果D人叫佢留係屋企睇直播啦

朝早十點已經要出

有D野唔使講咁明顯

我都覺得應該要先出港島

支持

全黑

和你出

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

原來得我一個會以為一早 慶佢老母 一齊參加升旗

推

打死唔信 10.1 敢鎮壓
全世界鏡頭影住
一邊閱兵一邊鎮壓咩？

劉穎匡發言（觀塘遊行發起人，後被拘捕至新屋嶺）

8月24日遊行結束後正執捨物資離去嗰陣突然被捕，當時聽倒話：「如果你有啲長遮呀、伸縮警棍呀嗰啲嘢，拉硬你呀」。首先被拘留咗喺觀塘警署兩日，所有程序都完成哂，屋都搜埋。點知去到凌晨嗰陣，突然有警察叫佢地打包，搜多一次身，話要帶佢地走但冇告知地點。

當大家知係去新屋嶺嗰陣，大家心情都好低落，好似上刑場咁。估計係想嚇遊行人士，製造白色恐怖。同家人打完電話之後，上咗間黑色旅遊巴，去到一個伸手不見五指嘅地方。

新屋嶺係完全冇cctv，就算嗌救命都唔會有人理。其中一個倉房有一個鐘，但係係壞嘅，我永遠記得佢停喺十點十分。

林鄭話新屋嶺並非一個常設拘留中心，係因為拘捕人數太多先送去新屋嶺，但而家已經決定停用及關閉。當中有三個大話：
1. 8月28日狗招，有madam話新屋嶺係常設拘留中心
2. 811拘捕有五十幾人，但824只得17人。2014年拉咗5百幾人都唔洗去新屋嶺
3. 北區區民視察過，今朝1146仲有1eu喺文錦渡入新屋嶺，1149有1eu由新屋嶺駛出，咁叫關閉？
#新屋嶺集中營

支持我哋，訂閱香港反黑組 @HKAntiBlack

其實參考番7月1已經知叫香港人早到係無可能
當日升旗禮完全係唔夠人，仲要好多係前日晚開始留守
你要朝早有人到等於前於提早大圍捕

升旗禮話之佢
一點維園和理非行去中聯辦
之後去喜愛地區遍地開花

比啲機會和理非出動，來證明到依家都仍然有不同光譜嘅人喺抗爭當中，呢個係凝聚力量嘅好機會。衝衝子，請休息一下

唔夠人多就不如唔好搞
一搞就一定要多人

先集中港島
後遍地開花

又叫勇武唔好去

咁101淨係和理非去 睇下封鐵 出防暴 會唔會9秒9散水 仲話封中聯辦

已經有反對通知書 ， 就睇下有幾多和理非去中聯辦

巴打有冇睇清楚
先扮和理非打卡
被外媒影相
之後遍地開花呀

依個最正路係要咁做
全部人行完影完相就早D番自己區

集中左先

分散你影出嚟

0威脅囉

我明

但要人數上震撼既相 一定要過百萬人

推

要盡力推post呀
早幾日已經被班中計撚帶風帶到冇人圍林奠

所以咪撚再叫人5區開花，去完港島集合完之後，你鐘意去邊度想點玩咪點玩咯

十月一日係要落支那面
唔係要同警犬打交
唔好被人帶風向

依個安排幾充實

遊擊燒𣄃

要曬冷

起碼有個畫面

外媒要有相睇

求下大家儘量出港島先
下午就東西九龍半島會師

一定要有畫面

十月一日係落支那面
唔係要乜野遍地開花同警犬打交
唔好被人帶風向
要遍地開花打警犬根本每日都可以
必須要直插中聯辦比外媒影相

認真 和要打卡 勇駛唔駛出去自己諗 最好有自己agenda 遊擊戰略目標先係重點
希望手足已經諗到 我擔心太多

支持港島逼爆行完
之後先五區

十月一日係落支那面
唔係要乜野遍地開花同警犬打交
唔好被人帶風向
要遍地開花打警犬根本每日都可以
十月一日必須要直插中聯辦比外媒影相

十月一日係乜日子？支那國慶呀！一定要係港島二百萬人和理非打卡先

同意！！！！